［集思廣益］一人一個叫男/女朋友嘅專稱

拋磚引玉
我會叫佢 Ching
但係佢本人話唔鍾意 所以請各位出招

毒撚

臭雞

喂

豬豬

好公廁

B

見人地set條女個名叫臭貨

唔係b就豬架啦邊得嚟咁多名

畜牲

女人

淫婦

到底除左呢兩個之外仲有冇啲親切啲嘅名

女王

全名

男朋友

XX豬
叫叫下都係叫喂

Hey

師傅

少爺仔

格格
(賤閪)格格

那有女，你老母

我好鐘意係香港叫佢日本妹
行la,日本妹

死八婆

呀邊個邊個